請幫忙del post...

抱歉我詞不逹意
我怕會引起大家更嚴重撕裂，希望admin幫忙del post

我唔想看到人受傷